所羅門魚算唔算係我地大台領袖？

長期有「無人格的毒男」係呢度幫手吹風
宜家直頭叫所羅門爸爸/契爺

類似參謀角色，比好多有用意見香港人

點醒香港人姐
唔算大台

consultant =/= leader

參謀 智囊 僱問咁

基本上佢講乜都冇人反對
咁咪即係領袖囉

What are you doing here??

習近平先係

你夠料都可以同佢debate

條友日日喺Twitter 9up
點解中共仲未出嚟話佢係外國勢力干涉香港

唔算

如果幫到香港人，又有乜所謂。

以前成日屌大台，主要驚大台有私心，利用大家去幫佢自己搵著數。
所羅門魚既冇利益衝突，又唔可以搵到大家著數，而且佢真心幫香港人對付共匪。

如果你有佢咁既收風能力同埋有能力帶泛民見彭斯既話 你都可以好似佢咁比連登仔吹奏

咁叫大台？ 傻儍哋

BLOCKED

只係一個教玩政治嘅老師

至少響美帝政治方面幫大家開到眼界

佢講既野岩既話做大台有乜所謂?
如果佢有日出賣香港人, 一樣可以屌佢老母
都目前完全見唔到

但依少至少佢做既野已經係多到數唔曬所羅門爸爸我愛你

五毛 dnlm

算係美國通？

契爺定爸爸

你開post屌美國你先係5毛
露曬底啦

民主制度就係有批評
唔通全部出黎示威既人都係5毛

爸爸啦仲close d

你起下底